師生關係？

雖然新聞已舊 但仲有好多人拎返浸大普通話單野屌香港學生
不外乎話咩唔尊師重道
但首先要搞清楚大學教育界有幾多「真老師」
講真 佢哋有幾多人係真心教好學生
古往今來 人倫係要雙方建立
你溝女但條女唔受溝 咁你地會唔會係男女朋友關係？
果班人究竟有無盡教育家嘅責任？有無真心為學生好？
當然學生做法激進左 但唔好扮個前輩樣出黎話學生無廉恥唔尊師
果班人自己都唔盡老師嘅責任 就想比人擺上神枱？
我只係咁啱好命有機會買你個學位 而你都只係有貨賣比我咋！